法律界認為舉美國國旗犯國安法 危害國家

執業大律師陸偉雄表示，是次活動有機會觸犯港區國安法。他解釋，美國獨立日本身與香港的關係不大，觀乎其他國家亦沒有因此而舉辦慶祝活動，因此活動參與者的背後目的是甚麼，仍有待觀察。他形容，情況就如有人舉辦婚宴，期間一群不認識的黑幫人士來慶祝，會被外界視為搗亂，因此參與者是真心誠意慶祝美國獨立，還是出於藉口作其他政治目的，須視乎警方在現場的專業角度決定。

有市民不滿有人舉美國旗，向警員投訴緝拿有關人士

美藉舉美國旗=

陸偉雄唔代表法律界；又講唔出違反邊條。

如果係俄羅斯旗會點

法律界就收皮啦
呢個行業基本上已經無左價值

愈解釋，愈荒謬，總之就拉拉拉拉拉拉拉拉

他形容，情況就如有人舉辦婚宴，期間一群不認識的黑幫人士來慶祝，會被外界視為搗亂

而家主人家唔歡迎我哋咩
舉美國旗好多議員都撐

北韓仲正

所有國旗圖案都禁囉

好多星條旗tee

佢條撚樣係cctvb節目常客

D中國人周圍去外國慶祝10月1

Dead body!

底褲罩都唔用

嘩~~咁無大體架, 人地國家梗係用番人地國旗

藍絲共通點

陸偉雄講到自己係主人家咁

快啲去美國領事館拉人

支持香港警察去捉美國領事館嘅人違反國安法

又想屈用國安法

咁泰國潑水節，香港人係九龍城玩潑水，聖誕節食聖誕大餐， 感恩節食火雞咁又點計呢？

勁共勁共陸偉雄又開始9up

美國國旗係美國野
美國領事館都無話反感

同路過探叔叔一樣

明明香港人先係主人家

啊大律師， 你用黑幫比喻到賀嘅市民已經錯哂啦

淨喺敢拉台灣旗
廢到

又係陸偉雄啊？

堅

個阿婆散播病菌

係香港
法律界仲有用咩?

舉下旗都可以危害國家

法律界仲講緊法治未死

拘捕所有領事館人員啦

舉俄羅斯🇷🇺旗呢？

好快朝早舉旗都拉

用埋D垃圾比喻誤導市民
應該中立咁討論一件事既時侯 就用黑社會代入比喻 誤導其他人 想問咩律師黎

咁係咪佢自己都承認個龍門任個極權擺
佢自己都唔肯定咯
順便問下以往有乜嘢法律係咁唔清晰
要估估下你以前讀law做乜鳩

咁舉港獨旗都唔一定犯法啦
我中意舉係因為圖畫美麗 顏色美麗 立體咁滯

係唔係所有大型體育活動可以收皮

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

雞樣

Thoughtcrime?

根本上依家班法律界人士都係用緊common law mindset 係解讀一條唔係base on common law 既法律條文
結果就格格不用 越講越亂 佢哋啲legal reasoning concept 完全apply 唔到

果然係萬能

我有d t-shirt 都有美國旗，咁點

用邏輯研究人治法例

Polo RL萬國旗都有

1個人可以代表法律界可以代表埋法官?
直情唔係未審先判 係未拉先判
極度懷疑陸偉雄可能無中生有, 煽動市民仇恨政府

左邊呀蛇係咪講緊：阿蛇做野唔駛你教

因此參與者是真心誠意慶祝美國獨立，還是出於藉口作其他政治目的，須視乎警方在現場的專業角度決定

佢都證明左自己冇價值
犯唔犯法唔係講客觀理據
係講主觀直覺

由幾時開始解釋法律係用比喻？

香港既法律又成功進入新一頁
而家所有討論法律既人
都唔係用法律角度講野
全部都係用d九唔搭八既例子
最後再叫大家用常識自己估下係咪犯法

敢拉嘅咪每次支共盟友國慶都去揮吓旗慶祝吓，俾人睇吓佢點30重標準

咁樣有冇犯國安法

咁大陸都有律師樓
打下小小官司幫到手架

收啦，你點知我個心諗咩

期間一群不認識的黑幫人士來慶祝
721咁大班又唔見你地做野既?

用不認識咪算，你用黑幫去比喻已經係帶有偏見嘅立場，點解唔話有個詩歌班經過？成件事觀感即時唔同晒

香港正式行中國法

前半段當你講得通
最尾個句真係敗北

即係黑警話係就係話唔係就唔係

外國唐人街十月一號舉晒中國旗慶祝又得?

有咩問題?

做到法律界議員先出聲啦
學人做代表

推上國際啦，比美國人睇下

佢知唔知講緊乜，如果咁樣係美國慶祝走去搗亂，咁唔係愛國咩 佢地都成日去搞事啦

人治社會呀依家 法律界食得屎架喇

講咁耐, 咪即刻以思想入罪
諗下都有罪

陸偉雄
入咗list未？

去俄國領事館要求交還海參威

叫做真理部算啦

係囉 call反黑囉笨柒

吖唔係 反黑咪又係黑

4年一度既世界盃一定犯法啦
因為某某國家枝旗連出現既機會都無

呢個律師比喻錯誤

同黑社會去婚禮踩場係完全唔同

宜家美國有無出聲先？都無出聲，無端端插手別國既國慶，係唔係想干預別國內政？

係外國唐人街慶祝新年拎中國𣄃會俾人告國安 ？

佢平時應該好少同朋友慶祝生日
可能朋友都無

其實中國好似幾脆弱，有人舉旗都有機會危害國家，同中國國寶熊貓一樣都似係受保護既動物

其實如果識玩，應該舉五星旗去美領，跟住。。。。

黑幫人士

陸偉雄

咁d小粉紅係外國舉中國旗點計

你首先是中国人

國安法囉

中國國慶都跟美國無關，咁十月一日美國嘅唐人街掛滿中國國旗又係咪心懷不軌呢

係啊 有咩所謂

姐係假設共產黨搵唔到你屋企邊個人係偷野

將你全家殺哂咪搞掂

無人吹佢脹

睇戲呢，黑幫啲白事成日會有差佬喺附近...

條例係石頭爆出來，事前無諮詢無審議，導致現在群魔亂舞，阿阿都出來解釋，信唔信，條例係會愈詮釋愈荒謬，班賢達唔怕羞就得，而且最撚仆街係，無可能所有野會上到法庭，個執行權就落在係班popo度。
唉，真係DLLM，香港人執生。

件tee有其他國家國旗都要拉
法拉利車身果3間都唔可以有

美國人在美國舉美國旗

38條

全部美國人都犯左法

呢個女人喺現場鬧警察㗎喎

入大使館捉洋鬼子啦

根本就毫無理據唔比人舉

鄧炳強都有黑社會幫佢餞行

美領既存在就係危害國家安全，支持3萬黨衛兵圍堵

啲大陸人夠10月1係加拿大度升國旗奏國歌囉，咁佢地咪又係度危害加拿大嘅安全

咁著Gap個件美國衫算唔算係顛覆國家？

所有領事館唔可以掛國旗

咁我著外國國家隊波衫會唔會出事

陣西味

他形容，情況就如有人舉辦婚宴，期間一群不認識的黑幫人士來慶祝，會被外界視為搗亂

情況不能類比, 婚宴上主人家會唔歡迎黑社會來贈慶, 但而家主人家美國冇唔歡迎香港人來舉旗贈慶

咁快d舉報 d鋪頭賣美國英國旗tee

元氣好似好多野標榜日本黎 好似都有日本旗 點解要危害我國安全？

仲以為大律師公會
原來只係陸偉雄，唔入流嘅

一個國安法，全地球人都犯哂法好撚驚驚呀

慶祝海參崴建城160週年🇷🇺

美國英國旗好多潮流衫褲都有圖案㗎

男人婆

泰國潑水節
德國啤酒節
係咪全部唔慶祝得

美國國慶點解唔可以舉美國旗？
唔比香港人鍾意美國文化，美國歷史？

支那成日係人哋國家舉自己旗，即中國擺明危害人哋國家安全，咁中共即刻要被宣佈為恐怖組織，要被世界消滅⋯⋯天滅中共⋯⋯

係 到時一齊去踩場舉報

覺得已經係構成犯罪
咁嘅世界無人反先奇

入美領拉人囉

慶祝160周年

法律界=維園啊伯都做到

乜柒都違反國安法

俄佬串到仆街

中美建交左喎，大陸偉雄大律師

認人！

社會寄生蟲專業角度 笑死

全部誅心論 , 已經完全唔理基本人權

狀棍

呢條執業大律師陸偉雄。成篇野幾十個字，提左2次美國，但係一次都冇堤到中国。有理由相信佢係外國XX